2月芬蘭見！！！

同朋友2月13-15號會係芬蘭Inari
但啲住宿貴到癲
有冇ching咁岩果兩日會去又想share住宿？

ching影多啲相 同寄postcard比朋友呀
果到啲postcard好靚

而家先睇你個留言㖭！咁你收到postcard未呀

想問下你3日係inari 中唔中到極光呀？